{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071674",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 세종종촌점"
    },
    "text": "宗村洞メガシティに位置するカフェでは、お菓子、アイスコーヒー、お菓子、お菓子など、様々な飲み物をご提供しております。 毎日09:00から22:00まで営業しており、毎週日曜日は9時までのご注文を承ります。 駐車は1時間まで無料でご利用いただけます。 お食事をご希望でしたら、メガエイド、ヨーグルトスムージー、ポンクラッシュなど様々な料理をお楽しみいただけます。 シグネチャーメニューのストロベリーチーズホリック、ユニコーンフラッペ、緑茶フラッペなども存分に楽しめます。 マカロン、ケーキ、クロッフル、デザートも販売しており、様々なジュースやお茶もご提供しております。 週末を迎え、家族や友達と一緒に訪れるのに良い場所です。 大掃除のため9時には注文を締め切らせていただきますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は毎日09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、カフェには1時間まで無料で利用できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "日曜日はカフェの営業時間が通常と異なるのですか？",
            "answer": "はい、日曜日は9時までのご注文を承りますので、営業時間が通常と異なります。"
        },
        {
            "question": "カフェで食事はできますか？",
            "answer": "はい、カフェではメガエイド、ヨーグルトスムージー、ポンクラッシュなど様々な料理をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェでおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "カフェのおすすめメニューにはストロベリーチーズホリック、ユニコーンフラッペ、緑茶フラッペなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェでデザートやお菓子も販売していますか？",
            "answer": "はい、カフェではマカロン、ケーキ、クロッフル、デザートなどのお菓子も販売しています。"
        },
        {
            "question": "カフェは週末に家族や友達と一緒に訪れるのに良い場所ですか？",
            "answer": "はい、カフェは週末に家族や友達と一緒に訪れるのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "カフェではどのような飲み物を提供していますか？",
            "answer": "カフェではお菓子やアイスコーヒー、ジュース、お茶など様々な飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェで駐車場の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "カフェの駐車場利用時間は1時間まで無料です。"
        },
        {
            "question": "カフェは何時に注文を締め切るのですか？",
            "answer": "カフェは大掃除のため9時に注文を締め切りますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 421
    }
}